本土派同港獨派名已臭，建議改稱愛國派

愛香港國
可以鬧敵對勢力做賣國賊

愛國民主前線